想問九龍灣常悅道富通中心19樓係咩公司

收到電話叫我去見工，但聽唔到咩公司。收到WhatsApp 話係九龍灣常悅道富通中心19樓。有冇巴打知係咩公司？

夜場黎架

推

新開架咼

屌我都係 頭先打嚟我都聽唔到係乜嘢公司 之前有send過CV見pt 但完全無印象有send過呢間

係咪經勞工處度send?
我畢業時試過 明明冇send過都有人打黎
又係啲名都講唔清既

但我之後經jobsdb就冇呢個情況

唔一定關勞工處事
好多公司都係有好多個牌頭
出post果間 未必係請果間

真係有心見既, 一係打去管理處問
一係而家飛去九龍灣睇下

GOOGLE Search 富通中心有個電話, 8201 1080

頭先都收到電話... 仲要冇號碼

我都收到

而家响附近
幢大廈啱啱起好

19樓係富通保險

樓主一路好走

9成9係垃圾保險/ 金融之類
唔好晒時間去

如果係 我唔去

唔係呀係上網見到啲公司登就send去嗰間咁
啱啱醒起對上一次send cv搵工都差唔多半年前
越諗越覺得奇怪 search又搵唔到間公司嘅資料
打嚟仲要無顯示

巴打佢有冇同你講工作內容做咩

玩人節目
上去以為見工
其實黎整估人放YouTube 果d
外國好興

倫敦金

見到新聞報富通係租左15至20樓
至於咩黎，睇路啦

我都前日收到個電話，約左一陣interview. 同巴打一樣message!
完全冇印象申請過，本身唸到去睇下先，但而家google完卻步了

個HR WhatsApp我

啱啱都收到 我問佢我幾時apply 我無印象
佢話可能幾個月前
底薪話5000-10000 心諗呢份咩工黎
一口講唒所有內容都唔記得啦